(有圖)呢幾對腳可以玩幾多晚???

高踭鞋玩腳交一流

見到個樣都唔開胃

見到啲樣都唔開胃

豬腳係用來食 唔係用來玩

0晚，睇見想嘔

左二我可以

由左邊屌起 掃過去
好似彈琴咁

左一 俾佢強暴番

左一左二

其他你地屌埋我果份

左2 ok

由月光奏鳴曲彈到the phantom of opera

法

左2右1求ig

右二差少少

右邊兩件不了

有無右1 同好

無人覺得右二對腳最靚咩

上天是公平的

樓上打成段空白 做乜撚呀屌你老母

左定右呀屌你? 右邊嘅驗眼ching

中間ok吖

[quote]

樓上玩單機啦 on9仔

屌，做乜鳩
既block

做乜撚

有靜脈曲張既

樓上又做乜撚嘢quote個傻鳩呀？

已block樓上2個on9仔

我都ok

屌你老母以為輕機

左12 都ok

我屌曬你地果份

Show Blocked User - stevefan1999

推到下一頁 呢頁好撚煩

得左2叫ok

左一左三右一

投降啦

左一好淫，識玩姿勢！

左一ok

客觀d睇 得左二右二靚腳

左邊三個都ok

左一係香港航空空姐
中間係國泰空姐

隨著社會進步有大量夜總會倒閉

而科技進步卻使夜總會廣告滔滔不絕

在香港網絡世界，每60秒就會有一個臭閪呃like，

#究竟有幾多娼妓係香港

個人認為除左最左個樣正常少少之外 其他都好唔掂 即使有腿

我屌哂你地果份

左一好淫

屌 而家講緊對腳 個個剩係睇樣

左二我ok 其他你要

樓主食開屎?

最左好撚正喎

連登仔要求咁L高

全部都屌

五部i pad大平賣

我屌埋你哋嗰份

除左右一 其他我都要哂

我覺得除左右二唔得 右一差少少
左一至三都ok喎

左1左2

我全部要晒！

有無多幾張